[世一左翼衛歸位] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

好！

傻狗進化聰明狗

睇完場勝愛派對，發覺傻狗帶波突破都幾撚強

Cobra Kai 🐍🥋

成個人精神狀態好左好多

話佢跑得慢真係傻
根本就新卡卡

2個post都唔吹奏Kai，過唔過意得去？

Kenedy nathan piazon

下個post

維迪斯legend Piazon

遲吓都大把機會吹奏

下個po可能已經變返傻狗

Kante後繼機？

成才了

12碼之鬼

Happy birthday to Chelsea🥳🎊🎂

當年傳到最後揀咗Baka,但借去AC時Bake踢得好過佢

Kessie係咪之前傳過果個新雞容

baka 完勝

靚仔到

簽佢寧願貴一貴買飯

一係飯 一係Camavinga

Camavinga

杜狗淨係識簽啲二線料

我覺得杜蛇想要就得
邊個都冇所謂

如果佢想要Choupo-Moting呢

真時d人真係lucky點99
去到邊隊拎冠拎到邊隊
如果佢黎換個歐冠冠軍話之買佢黎洗廁所都冇所謂

我會支持

U win

佢要陳晉一我都支持

如果車仔連Haaland都可以搞得死

我支持呢隊波以後咪撚再簽前鋒

淨係可以用柱躉式中鋒/假9

Haaland真係好撚高質素

我覺得佢無可能做唔到球王

唔會過到西女人果關

想同佢打茄輪

意大利廁紙報笑下就算

車區小明

黑Jer

佢要做球王都唔一定要嚟車仔

自己識做讓返位比沵啦

Shinichi Chan >>>>>>>>>> chilwell la

Just wine

佢100米應該可以跑贏雲狗

CA: I’ll race him right now

邊個靚仔啲
kai
mm

跑到50m就仆街 然後又唞多3場

我覺得Kai太瘦

傻子和孟子 都是花樣男子

一個傻 一個猛
梗係猛型啲

mm無死角 kai一笑就

得姓何個條傻閪 無睇波就覺得高=慢
保特米9 有冇人話過佢慢

Kai =佐助
Mm= 鳴門

抬價

原來今季有set prime video既gif
amazon係咪打算班車拍紀錄片？

似想同拉臭拿 組明星隊

2022免簽埋Pogba 我都唔意外

all or nothing 由林伯帶波帶到落谷底到杜蛇帶隊攞歐聯

撚sir用豬sir全力打歐聯功不可沒

不離不棄林柏特

推得好快

why not both

你幫手燈下就無事

高佬通常係起步加速慢
唔代表top speed慢
保特頭幾秒通常都贏唔到
但加速到咁上下其他人就食塵

依家打好關係
到時7月1同夏狗一字排開

莫講話kai
連靠速度搵食嘅timo起步都唔係特別快

好能驚下季轉會窗

何sir有料

今個夏天有冇得一字排開咁J

近年都係1819 bt sport嘅gif最正

琴日夏撚球12M 如果唔入真係會激撚死
本身好地地入左波 點知吹番之前犯規當唔入
變左要射12碼 咁撚屌鬼都有

根據以往經驗 沙皮狗同巴哥
夏蘭特呢D中鋒黎車一定可以做世一
希望油王課金ALL IN佢

經典

淨計top speed嘅雲拿得34.97 KM/h

佳仔face swap

有錢球會都孤鳩寒過人

組唐氏兄弟

有
夏維斯
天mo

咁多風吹美國狗要走

mm係咪有好多阿媽

串撚過馬撚真係

係阿媽搬好多次屋 邊有好多阿媽

放到人先啦
就快齊3隊
太多人冇得出又係度攪事

孟母3000

永遠懷念DC19

全套？

剩係知佢老母吊高黎賣 要$3000

mm kai kepa直頭英超top3靚仔啦
我哋成隊唔踢波轉去做鴨可能仲賺

真係唔覺傻狗靚仔，朗狗靚過佢

A米點會跟到油王機

金毛牙朗最靚仔

早排ziyech傷完冇出兩場都俾人吹話走啦
誇張到

一笑就露底

快撚啲躝啦

夏三呢張最正
同系列普巴簡迪果啲都無咁正

係咪要封印件10號波衫

點解咁多人屌牙朗
佢跳起咪都係會失果球

如果marina/油爸 offer Halaand佢唔要 要moting
咁我就屌鳩佢老母

但唔想見到marina同杜蛇嘈

夏蘭特一條柱棟係度，ok？

呢排身邊好多女仔朋友都鍾意左車路士 因為多靚仔
各位車迷有福了

Pulisic please stay

實比你條MK食哂

施華ig story嗰條女係佢個女？

諗起杜蛇歐聯決賽出moting 都唔出icardi

c爺好撚慘 完全無用武之地 明明好好波 幾時可以翻生

溫布萊殘陣打熱狗個場型到扑街

佢得兩個仔冇女
我估呢個係姪女個啲

我眼中最靚仔一定係cheek

佢地會約你睇波
識個女仔朋友叫RJ做RJJ

Is she legal?

咁能風趣幽默
難怪啲女比你食晒

講靚仔無人講安？

我有個女仔朋友勁迷MM

黑人黎講算靚仔

Icardi夾唔到包皮 出左等如無出

屌 我又係 完全無睇波但ig story會講mm

仔都想比佢屌 唔迷mm 根本唔係人

我覺得還好
唔通送波衫咩

講真 MM=未來世一中場

所以我好反對車路士買啲無腦黑鳩
場外場內都冇撚用

伊卡迪堅廢wo

睇下邊個開post

YouTube 推薦影片

live個陣睇到依幕有啲心寒 擔心條友遲早車禍

佢對國米果場個中場輸到pk

意甲中場睇下好啦

9成9衰過陽子

屌你個非洲啦，我安巴西架碌柒

非洲？？？

我都唔明點解入佢數
一係龍門指揮錯
一係派路安排錯
有乜理由賴個人牆跳起

意甲野10件得1件係踢到英超
好彩就牙朗
唔好彩咪女人達 zllm

J5?

禾佐

秒左
Asus

佢個動作樣衰姐 似街場避波咁
但ccc尼最大責任 人牆數量站位一定係龍門叫 佢輕敵以為人地唔敢射 搞到比人入地波

Sorry大家我溜咗佐
佢第一季果時我仲係咁鬧佢

我誇大咗
但意甲野真係驚驚多

Asus 我計咗落皇馬到
當然啦
鬧完個球員最尾比佢用表現令呢到巴打鞭我屍我好樂意 當初我都唔睇好杜曹

Cwa
意法 farmer league

Asus都叫返左西甲既
我覺得唔關意甲事

買黑人仲易中伏過買意甲人
所以意甲既黑人真係不了

如果係車仔人牆避波，波未開都避定先你屌唔屌

講真去到最後呢d 位就頂埋唔好怕食波餅啦

如果係蘇馬，迪加咁樣肯定呢度屌晒鬼

唔止C 朗錯，其他幾個都有責任，成隊波都好差

一個鐘10打11都入唔到
成隊問題啦

收到風鷹同鷹女已經喺MKS

of course 猛！！！

kai有啲樣衰喎

車只係回email

Klostermann可以買一買

朗拿癲KAI

法國最近依到啲清都好風趣
諗番林狗年代個個係到哭喪

好似笑弱智咁

林sir 果期完全唔想睇波

獌狗請埋足球總監，今次冇喇

Fake blue confirmed

施華sir好young

咁係因為平時啲朗迷喺度寸77姐

依嫁先有得討論下邊個好邊個唔好
撚蛇時間咩都係錯
有咩好討論

top speed要你跑順左先有用
Timo爆發力強已經差好遠, 足球場上面冇乜幾多機會比你跑到top speed

內戰都少左 大家心情好左

而家先留意到原來隔離係施華

給夏維斯
但你卻是愛美斯

贏球治百病

有d懷念同各位ching反撚既日子

不了

懷念今日起Ching套「冇preseason執唔切隊波論」

想知佢點睇杜狗中途出黎執屎都即刻有form出黎

但已經幾個月冇見過佢

大家可唔可以比比面 咪再jer撚蛇？？？？

係杜蛇用戰術實際戰績解答呢度d ching既固執

又話咩佐高互含先有用, 佐狗屌你老母, 丹麥女孩大戰會爆炸
呢d bullshit

捷維爾睇黎被犧牲了

Bin屍bin到爛

杜蛇手下得阿巴咸同艾馬狗呢兩隻真係完全唔岩用

仲有”可持續發展足球”

以前衹係佐高簡用邊個已經拗勁耐
自從杜sir嚟咗就話畀我地知三個都咁有用

又bin

Tuchel 黎左之後
三個反而佐最勁

學下某幾條友咁厚面皮啲，明明之前就就係咁講呢個嗰個球員廢到仆街正水貨唔好阻著地球轉快啲躝，見呢排風向轉晒就喺度改晒口風扮晒先知喺度教人睇波，話係唔識波嘅人先屌嗰啲佢之前有份踩到落地底泥嘅球員啊嘛

估唔到咁快就到左撚蛇最後一季 佢俾人炒左，好多連登仔都話抵死，炒得好，頭套狗快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被杜狗思想衝昏頭腦？
撚蛇可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出炒得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

無辦法 呢個言論太戇鳩
好難忘記

yes 懷念輸波嘅日子
起碼熱鬧啲
而家真係成地精抹唔走

鷹女影咗打交未

Sorry

今天起清值得尊重，力戰群雄，好過某班迷撚成日深夜先上水，趁車區反撚訓哂先黎洗地

真，贏波真係冇咩好講，知道杜sir失分都係一時失手

有ching喺旺角場俾鬼佬打

希望Ullm可以係拜仁證明自己
如果唔係你又會比人抽水

Abraham 50m
bakayoko 20m
Barkley 30m
emerson 10m
tmr 28m

呢度都128m，100m轟落haaland度都仲有剩比marina買手袋

都唔係我哋車仔嘅人

踢得好唔好都唔關我事

上個轉會窗都係咁講
計埋咩moses ayi zllm呢啲有成150m添

結果咪又係冇人買

同意！

意甲乞衣肯比錢先講

驚跳起 瞓個人在下面咪得

[遠征俄羅斯] 車路士球迷開季討論區

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

經典重溫

喂！

呢條撚樣

咪話比多半季時間
事實真係半季炒
有咩好鞭

成個po最好笑既位係伊狗一路唔敢駁嘴等寶清上水打救

迷撚vs反撚大戰可寫入車區史記

Rice 轉會係咪已成過去？

[遠征俄羅斯] 車路士球迷開季討論區

#395 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

應該要長期置頂，刻係條恥辱柱到

唔好買 我唔想精神清俾泥頭車撞

[遠征俄羅斯] 車路士球迷開季討論區

#83 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

衣個comment

佢車區湯家驊

迷撚黎講 伊狗真係最垃圾個個

希望大家唔好再網上欺凌

成個車區 我最respect精神巴打 個種愛車精神！個種偉大！

高級笠水skill

每部都比佢燈走哂

佢有鋪癮俾泥頭車撞死

泥頭車之鬼

冇一次死得去 屌你老母

佢又真係次次都唔需要比泥頭車撞個下勁

RJ

另類神準

咩事咁癲

有冇人有睇東傑 艾華度踢到T施華咁

我係迷到最後尾果個 比啲尊重ok?

泥頭車清

包皮，夏撚強勢加盟我車
鏝城名宿撚sir接掌鏝城教鞭，哥帥回巢巴塞
我轟重奪英超在望！

你呢D風向撚

佢中左1次咖 Kai果次

有無Ching知道點樣買前年打比郡同17/18 Vitesse波衫？

你地都幾funny

又圍爐

重咩奪？

今季餘下賽程鏝全敗，我轟全勝，
後上奪冠！

反撚之恥

你諗下香港光復到，中共落佐台
到時連火撚屌都變得風趣la

咩事又鞭

覺得呢家仲可以迷撚既
唔係一般屌兩下會醒

所以花生算

好似係得簽傻狗係中

揾唔番佢話比泥頭車撞死換Kai加盟果句 記得簽完Kai冇耐就黎左單泥頭車意外

精神清究竟比泥頭車撞死過幾多次

反撚之恥
車區湯家驊
迷撚陣營黑氣石

精神出現問題

占 IG del哂post

#400 張圖睇唔返了

迷撚 主張更衣室和平、贏次等聯賽就深夜突襲、最後出必殺 咁叻你落去教囉

Christian Pulisic 'doesn't want to create any problems' with his situation at #Chelsea and will wait until the end of the season to see his future. If his situation continues, he will be 'one of the candidates' to leave in the summer.

[@FabrizioRomano via @podcastherewego]

班賤種白皮豬又想點

Fabrizio🗣“Keep an eye on the other names (defenders) because they are planning with Thomas Tuchel for a player appreciated by Thomas Tuchel. So they will decide together.”
[@FabrizioRomano on @podcastherewego] #CFC

傾返波ok?

係 車區有你呢種愛車之人係我地嘅福氣！ 我相信呢到所有人都冇勇氣講出呢啲説話 唯獨係你會面對泥頭車嘅時候仲會一心一意為車 係車底被拖行十幾米個口仍然會講出 ： 我...願..意....俾.......換..

官方IG條生日片真係世界級

冇咩事我都係坐番中立區算

傑志有個荷蘭佬fans揼啤酒落東方區啫
我啲fd濕晒 但我冇事

點解佢個背面咁似之前黨鐵站開香檳嗰個白卡猁

願意比泥頭車撞死換取伊狗不再進入車區

拉

忠肝義膽就係呢啲

個時日日屌撚伯屌到都無人入黎

喺精神清面前冇人有資格話自己係車迷

獻祭之鬼

公子獻頭

差個9號 下個轉會窗到

7. Kante
8. Mount
9. Haaland
10. Kai
11. Timo

無敵同花順

講起就好笑，嗰時話冇熱身賽加多新人要俾撚狗試陣
杜狗直頭季中水深火熱時接火棒
仲要到而家佢都係試緊唔同球員組合
但杜狗就有成績

睇官方unseen
入第一球之後，槽俾指示傻同占
原來同時施華有叫蘇馬過去講兩句

好似唔係咁用

夏蘭特登鵰未

保...拉

拉!!!!!!!!!!!!!!!

用得岩喎

拉拉

學 C.Pulisic巴話齏
Jer 完未

拉拉.辛？
宇宙女鬼

睇下有無清願意俾泥頭車撞

果時未連贏
仲係cs 👏🏻👏🏻👏🏻

我願意獻上伊狗俾泥頭車撞換Haaland done deal

漏左立即2隻字

Ok

冇錯 尤其係伊咩咩會員面前 更加顯得難能可貴 個種純真個種撲素 只係為車好就放棄一齊嘅思想 總俾Mks好

Tammy?

我都願意

佢姓夏

印度西施

乜撚黎
總之就拉啦

你自己拐帶㗎喎

食開幼齒姐

La La La Li La La Li Li La

咁阿寶呢

不打不相識

咁你個妹係我嘅人啦

但你當佢老母WO

又係到FF

官方終於吹奏丹麥sir

泥頭車都係比番精神巴出手啦

佐仔true blue到成隊得佢story po車生日啲野

鏝後備豪華到

拍得住我轟

嬌都有

咁搞法 鏝會唔會崩盤

劍指英超

Also kepa

呢球輸得很James

馬沙你真識食

朗sir同短囝都有表忠

英超球證唔係講笑

組織靚到

根度簡勁到fifa咁

根sir勁到=.=

Gundogan覆蓋面好撚大

鏝啲波我打fifa都做唔到咁好組織

利申：fifa幾勁

有乜可能foden 嗰球唔pen 痴撚線

係時候輸一輸重啟內戰整頓吓呢到

真係同一個人黎
我個frd個frd個frd識佢

回下帶

“He was let go because the coaching staff did not see enough from him.”

你個frd個frd個frd識佢
姐係係你個frd個frd個frd個frd
姐係你個frd個frd
姐係你

希望利同疤出線

關車狗撚事？

點解會係anthony taylor件垃圾吹

12m

咁樣輸個pk

疤

咁都12碼
過咗幾多數

朗格列嗰種廢

下好撚慘

上場迪莊果球咪又係咁

真我覺得呢球仲明顯

兩回合都輸on9 12碼

美斯

嘩......

小花呢球好靚

波王

單比利射術=唐仔

wa diu

張家輝咁勁

小花

有美斯一半炒左對面啦

美國隊長做dese agent，叫佢過黎頂rj個位

冚家剷Anthony talyor有得吹歐聯

美欺屈到

杜蛇親手tune出嚟的，俾下面

小花上電

支持，牙dest勁撚到傻，買到就儲齊世一lwb rwb

印象中miss咗3球

美斯勁撚到

被美隊影響，過黎齊齊做隊友啦，welcome！

疤個勢真係幾惡

不過單比利太善良
唔係真係有機會6-1

仲有價講

PSG次回合真係食咗屎咁

PSG會唔會又比疤反cup

Pag個中場好廢 控唔到波

Ullm 都幾爆

不了 上場都幾差

Feel到陣味係度

條友當年首回合放生猁狗

十二碼大戰

psg有運

好睇

On9花

花

Navas

好撚黑仔靶

疤無運

中間地波

又重射

食晒屎都好難食到疤狗首回合咁啦

睇個勢都唔差太遠

4點起身睇呢場波冇投訴

入靚波唔入12碼

大戰成日唔入 對車個次都係咁

射得好差

Navas勁到

本身都唔係撲12碼勁 但射得完全無角度

把握力好啲上半場已經追平

真係，印象成日唔入，美洲盃決賽好似都試過

朗都捱夜睇波

navas應該勁過25古，人地個樣生得冇星味就要被賣走，慘

億半買丹比利真係笑話嚟

射術丹比利差啲定華拿

歐聯射12碼果下執好正 會睇VAR有無郁有無衝線
英超好似勁少睇

以球會角度佢地係岩

古圖後生7年

屌想巴贏....
但係就咁睇，巴黎都唔算好勁
不過屁馬無出...

因為係疤射姐

打和啦，但係丹sir啲走位應該好過雲sir

巴黎成日次回合都閪

起碼控球方面都應該無乜人會差過雲拿
不過價錢貴三倍

丹哥ball control 好過唐仔好多既

隻25狗好撚好命水
去邊度都趕走老野

咁佢後生嘛
佢臨老一定都係同一下場

龍門來講 佢上位上得早

反還反
條賤種狗實力真係世一世二

係皇馬人人下場都係一樣

世3應該下年就比鍠清走

C朗都避唔到

笑人哋件丹比利

不如睇吓自己隻雲狗

回家吧！

30m接貨

有鋪被反cup癮 之前都比車cup過

C朗好似係人工問題先走姐

點會
C朗喎
有心續嘅 幾高人工都會比

美狗60M放走
30M接夏狗返黎打SUB

同埋鍠上一個手短龍門又係年過30急速下滑
拿華斯又係短人龍
佢地有疑慮好合理我覺得同個樣關係不大

25狗又後生又高，實力又唔差

1.5億
5000萬

美狗呢條廢人 放撚到咩
睇死拜狗唔會出65m買

理得佢幾多錢

佩狗自己唔想續牙朗

有一說係朗唔係佩狗任內買所以關係一向麻麻

槽又放風輪換

雲狗好好多
勤力 走位好
係射術差
不過我會照撐

杜sir
將丹比尼賣到過億既男人

我覺得會試將泰狗擺落右中堅

MM同佐應該必出

比歐聯出到既休

可唔可以將美國狗賣到過億

睇埋單比利個injury history 先啦

唐仔起碼作用王

諗起歐聯無佐猛就顫抖

椰Kai番生

Psg都唔係踢得好

馬昆老師

買！

馬昆老師好勁

馬昆老師病料

如果入左12m 疤可能下半場入多粒都唔定

悶撚到On9

省鳩Anthony Taylor

省鳩條垃圾球證

見衫個章都跌

轉台睇rb，0:0仲悶

你地Delay咁耐？

原來係痴上去
會唔會太流

66:15

65:48左右

6715

疤無左道火 訓得

丹比利條廢柴係多仔踢得1季好波
可以賣到成億
都算球壇奇跡

求開心些牙今場轉左2次link了

Dc?但我唔係好熟

後生快翼 無咩特別

拿高蛇

試下，唔知得唔得

撞正尼馬去psg
咁就成功水到疤狗成億

咁計唔計痢破主場不勝

掂

咁得啦較返full screen喇

幫猁起機

正

丹比利

杜蛇>拿高蛇

公園蛇>拿高蛇 吹大咗

巴個9號咩人黎

丹麥國腳

唔識

有啲悶 頭先小花球12m入就好睇

丹麥大哨

呢場拿華斯 馬昆老師 單比利 三個人救左鈀幾次

呢隻巴好有撚伯教個啲Feel

明明係雲加隊妓
禁區頂互傳+扭波但不射

下年疤美斯走 又冇錢重建 有排沉

撚狗玩9斬
邊有咁多呢d進攻睇

利狗應該會全力谷R聯

上半場攻得好好
撚伯撚有呢啲波咩

Thx bro

Fdj

我下半場先入黎睇

miss chance仲痴線過timo

2個球王都16強出局

05年後第一次八強無佢兩個

丹sir 識扭波
完

1000萬回購條肥仔番黎執波

沒有林柏特的第43天 天氣（晴）

兩大球皇歐聯出局…

呢排車區真係風趣同開心左

深夜西波不再西，人都精神啲啦

翻到英國黎食五兄弟d濕嘅漢堡就即刻減到磅

好多乞衣無錢睇波要上網搵link

香港人同中國人都是同一類人，偷呃拐騙做埋d 濕鳩拎著數野就最叻

台灣果個係咪淨係得英超
如果想睇埋歐聯要幾錢到

有歐聯

RJ del ig

311咁就10年

高狗被嚴重under-rate

賤種白皮豬

我用Alfred個code

有冇英超

RJ應該係成隊數一數二形象正面既人
同位又冇白豬同佢爭 平時又做開善事
想知搞咩要搞著佢

我地拎歐聯都就黎十年前

唔知係咪其他隊球迷
之前D statement同 cap圖唔似車迷屌

只能夠講干蛇果兩年搞到車開始落後比對手
當然摩狗拆骨都要計埋

權鬥

種族歧視就係咁 淨係理你個種族 唔理你個人嘅行為舉止

權鬥真係害死人
買左一堆水貨, 成績又變左唔上唔落

還我沙皮狗

條友不嬲想走 足總決賽仲farewell埋fans
咪老屈干爹sms迫走佢

條友仆街黎
好記得干一季中就話想去中超挖金
同埋返去下體之後廢到仆街

又loop返去呢個位
如果獌唔hijack單deal 咁兩家唔使柒兩年

點睇拿高sir兩回合輸0-4

你見冇人討論知咩料啦
Btw 拜仁Chings係咪仲反緊ullm

今年冇得打疤、袓了

係黑人力架就反
佢哋個腦淨係handle到採棉花 中堅呢啲要頭腦清醒嘅位唔啱佢哋
正如你有冇見過黑人攻中 近十年比盡一個yaya

咁咪好 廢事天神又崩潰

冇得幫沙利報仇

打蝗
接世三回家

今年血洗邊到好

又係丹比利，個年對利又係佢

仁啦

咁比隻Sule來用
送埋國家隊正選中堅比你地儲齊一套

再嚟血洗安聯

唔比英人入
冇得血洗

我淨係知放長波向前 佢會攞到落嚟
之後嗰季睇女人達

歐聯love post 血洗xx = 傳統

對馬戰軌.MAX（蝗加下體）

我地係拜仁私家雞

講完會唔會嬲嫁

贏左真血洗 輸左就話用自己血 根本無得輸

血洗安聯

但琴日講個個射仁先射馬幾正

條友上半季做神射
車氣勢如虹要拎英超佢季中為錢嘈去中超
好似中超嗰年季中後轉規矩冇得天價人工季尾未扮野
成個下半季同上半判若兩人
係打fa cup先叫醒神啲
屌干地都唔係用哥斯達屌佢

白人要SH
比隻世界盃冠軍保定你

其實沙sir啱唔啱而家既巴塞

岩！

美斯尋晚都入左球超級金球啦 成隊又叫做踢得幾好 真心唔覺疤狗出局得好肉酸

極on9
真嘅racism無人理
meghan條臭g就成班左膠衝出黎

咩意思？又想挑內戰？

真
祖狗肉酸好多

英雄所見略同

你睇哥狗都棄撚曬啲黑鳩

黑人爆發力好 推晒去打翼

女子隊歐聯，馬體2場3球pen都炒哂

99包

咁malcom呢

呢個真係on940幾m hijack返嚟 坐一季就走

又係為咗啖氣

不過家陣破埋產心涼

今次sun 早過fabrizio
Top clubs are interested in Christian Pulisic.

But at the moment he wants to wait until the end of the season and doesn't want to cause problems. But if it continues like this, Pulisic will be one of the candidates to leave this summer.

- @FabrizioRomano on @podcastherewego

咸包
Jose Gimenez is Chelsea's 'dream' centre back target for the summer.

It won't be easy, he has a €120m release clause.

Sule, Boateng, and Konate also on the list.

- @FabrizioRomano on @podcastherewego

咸包>sule >konate >>>>>>>boateng

唔夠翼用點會放
不過如果打假九 MM Timo Kai 應該係鐵膽
打正前就要睇吓買唔買到Haaland

可能agent放風想逼杜蛇者
不過唔夠game time想遞紙都正常

有一半冇game time係佢自己問題

其實我覺得杜狗rate得佢好高
唔係點會明知佢無態
都搵佢做禁制專員

而家邊駛用翼
世一翼衛朗sir上場打快攻仲前過前鋒
右邊就RJ大袋輪住踢
買埋世一右翼衛仲好

杜蛇話三後只係用住先
Run熟隊波就會用四後

杜sir唔是講明長遠踢4後咩
咁mm去返中場咪有翼位

其實我想杜蛇rest唐狗出CA
CA 個位同佢有啲重疊
大家都係打左邊快放cut in
work rate CA 唔會輸好多
ball control好幾皮

睇吓係10定8號位
仲有椰子

贏埋歐冠轉下陣係好事
三後四後各贏一次歐冠
唔駛比人話打死一套先識贏

杜SIR就係太清楚美隊先唔出佢
玻璃底出幾埸正選就傷2個月
識玩放佢做後備殺手出黎搏30分鐘好過

加陣難得前面咁齊腳真係唔想美國狗走 仲要咁後生仲有潛力 放佢出去真係益其他隊 不過真係好爆人已經唔放譚落後備先放得哂果堆踢前面既球員

CA傷完之後個態完全未有
有得上場時有時又獨左d想搏表現
如果佢肯平常心咁打支持佢輪換唐狗

教練廢囉

後備教練沙sir可以隨時準備輪換

保定要個3張幾嘅做咩

意假特別鍾意玩名叔
尼維特馬甸尼辛尼迪全部都做緊名叔高層

條友假到仆街
由細到大勁迷皇室話唔知邊嗰哈利王子
佢講啲野真係信佢半成都on9
不過左膠冇腦點都撐

還掂高文教唔得耐 pedri pjanic又幾啱佢套戰術

mappa畫到三笠好唔掂

追逐自由的少年！
唔再多講了

公道啲 漫畫都係畫成熟左（崩左就dllm mappa 都係去食屎)

自己都係比較鍾意wit嘅畫風
可能我睇慣左 我一口氣由第一季睇到而家 就覺得而家好唔掂

mappa三笠超撚man，搞到我唔係太適應

話說今季新番話就話23分鐘，但全部都體感5分鐘，進入左精神時光屋咁

尋晚巴塞上半場如果單比利把握力正常D，或者美斯果球pk 入左，巴黎應該又歐聯崩盤

美隊換出黎個效果仲差過雲拿，雲拿係射波同控波差，但係好積極參與進攻，美隊連掂波都少

係杜狗手下都冇得踢果d係唔係証明有價好賣

其實都無乜邊個無得踢

唔覺得球會會賣美隊走
仲有咁多場要踢 點會唔出佢

艾馬狗？

Tammy？

Soma?

下季回收世三 all in夏蘭特
六冠王

卡巴叔？

嬌魔？

上半場球12m其實真係好傷
個msg唔同灑，入佐既話
下半即刻chur多15 分追多球
差一球，個氣氛唔同灑，巴黎可能即刻腳軟

Kepa?

罰球勁過12碼
我諗美斯係歷史唯一一個

有年派路踢歐國，記得佢有一場罰球入，但係12碼唔入

五等份好充實喎
無職連op都cut埋 仲玩改篇
咒術就時好時壞 節奏怪怪地

棍勇就冇嘢講

log horizon

ReZero
史萊姆過得去啦

am i a joke to you?

美隊做後備殺手都岩 都廢事佢又傷

五等分今季二乃黨大勝

五等分不了 一啲興趣都冇

唉屌 輝夜比人劇透
五等分6p算

我係eleven sport
R聯就elta

一路走來三玖黨

Ward prowse
唔係十二碼渣，係罰球太勁

唔會賣走你啦 一定大蝕

有價好賣個前提係有價

反而擔心師爺多啲…

上次點解你哋有位手足咁撚嬲

SH kepa

有乜潛力

傷到咁樣真係快手原價放

最緊要快啲讓返件10號出黎先

包皮等緊10號波衫先肯黎

依完8號9號10號都一齊躝啦

夏蘭都等緊譚讓件9 號出黎

比你拎得返58m又可以買到邊個唔覺個市場上依個價買到既有邊隻翼好得過佢 雲狗cho分左踢兩邊翼仲要有人輪換 杜狗又熟佢 加陣先得22歲吹到見哂頂咁

籌款買Haaland

堂堂金錢足球始祖攪到要籌款

咁大家上forum既定位唔同
有人尋開心 笑下黑鳩/cctoy又一day（me）
有人想defend愛隊形象etc

又唔怪得佢既

油王要買 神仙都阻唔到 果雞碎咁多算咩錢

油daddy 大把水，真係唔洗擔心錢呢個問題

擔心隊波太多人多過買唔到人

但佢Pieck畫到超靚 冇崩過

姐係咩原因

我地有攻擊你哋形象咩

想睇林sir教haaland

例牌買返嚟又借出去㗎啦

想後入佢

咁佢覺得你offend到拜掛
我點知姐 讀心神探咩

條友似反杯贏波太high
想證明拜係公平公正100%憑實力打贏多
我地話多係拜私家雞佢覺得即係話緊拜唔係靠實力贏

邊到99包埋

美狗個態咁耐都谷唔起
可能係得返咁多

係私家雞同有冇實力冇關係架喎
鏝係獌私家雞係咪代表鏝廢先

你哋肯放艾拿巴嚟未
成日話佢防守差又free放嚟車
又要用佢正選又要屌佢廢

我最愛的男人生日了

我估啫
上面rudy清話齋 識讀心咩

世三？

仲話幸運兒並不多 車區首席9upper幸清都比我遇到

跟得好貼

我覺得你估得啱喎
sm人嗰隊介意對面比人叫私家雞 成件事真係幾好笑

Pulisic 上季仲吹到第二個世三
今季大家就棄之如敝屣
佢今年先22
俾啲時間佢操fit 返啦

認同!

你唔認同?

諗起條友mon完po 死狗咁返狗竇屌鬼個忟憎樣 就好笑

你幸Ching fun son?
Reported

Havertz
Haland
Hazard
Hakimi
夏氏鋒線

Hakim Ziyech

點都講唔上干蛇搞到今日咁呀

Happy Zouma

Handicap 魯魯

禿頭狗又放負

唔係
唔好屈我

尷尬囉

World Trigger 206好睇，記得呢度好多巴打有睇

又出片吹奏巴哥

外借囉，打得好賣出去隨時仲有賺
信西太后做生意既手腕

有冇人一齊打LOL 好撚悶

Kai打假9練多幾場應該勁過法明奴呢件冗員

sorry 我上咗鑽
同你排唔到

幸清貢勁 鑽石

人稱mappa契女
但個人情感上都係唔鍾意瑪雷班人

基本啦 上鑽

MK

毒撚先打

之前睇abulae條片，話打lol特別易溝到台妹

而家係玩薑餅人，之前就打lol

Haaland 比鏝城買到真係有排唔洗諗贏英超

5p
玩dota好過啦

++ 比名

Dota係啲懶獨特既mk仔先玩

無囡溝 美隊打黎做乜 投資黎

未有其他神鋒

又話打lol

想問少少野
琴日有入場睇波既手足點睇場內 車東傑迷個氣氛 姐係傑迷指住東方黎屌 唱歌 撩交打等等
大家覺得呢種風氣係睇波/打比大戰應該有既氣氛定點?
想呢種方氣係港超繼續定點?

杜Daddy今年帶我地贏個足總盃Please

歐聯啦 仲足總盃

是但一個都攞住先啦，車迷唔慣連續兩年雞胸

俾名我啦屌

明明歐聯兩回合都中立場
點解仲要計主客

你比

C.Pulisic

你比啦 驚咩

車區再度淪為一堆柒頭圍爐之地

伊登夏殺

有冇人有追呢個thread

巴哥先係

屌 講咁多原來名都唔敢俾
唔俾名點加你哋呀

Wendy暗戀我？

做多左啦

你食屎吧

車區烏煙瘴氣

寧要內戰 不要mks

vs列狗

普 傻 猛
捷 高 佐 袋
泰 AC azp

咁都有位打丁

越加越長

根本平時係圖書館
有人為咗球隊而嘈吓已經算係好好

有人叫囂 互串下先有feel

都好難評價好定唔好
因為平時咁撚靜
是但有嘢叫吓咪算好啦
咁先有嘢睇
想食花生啲球迷都會想嚟睇

當然最理想緊係日職咁啦
不過有撚可能咩

如果好廢 會唔會俾人屌

咁要輸比紐狗

祖艾寧頓入世界波

收皮啦死狗公

一見人上水就flirt

美狗轉椰

出美隊好啲啵

佢反美國狗

早波閪硬 出11個是撚但就得

我都覺得係
早幾年係法國撞正歐國杯果期
見過幾次啲球迷打交

好少事啫

點解

美國狗=mew marko marin

咁又有d唔同嘅
歐洲通常d球會係其他嘢變出黎（eg木球會）
好多時d球迷會打係本身佢地球會後面嘅community/ideology有衝突
足球只係一個表徵/爆發點
雖然我對港足嘅知識未必好多
但係足球係香港更多嘅係娛樂
我有聽過香港球會d 球員/球迷有common background 嘅係得港會/九巴
無一d集體回憶嘅話圖書館都正常嘅

未睇靈魂奇遇記嘅車迷子快啲睇

動畫第二季都靚左好多

前面都爆哂人
如果想簽Haaland嘅話
點解仲要比時間佢

趁佢仲有resale value就即刻放啦屌

上星期先俾墨勝狗攞啤酒杯丟

其實最大問題係香港球會唔代表咩
好似以前元朗氣氛都幾好
但你話東方傑志
其實佢地咩都唔代表

猛好撚勁

好睇？

睇粵語？定有英文版

如果迪士尼真係不了

我同啲roommate睇

Sorry 唔想知

【Now Sports】馬高斯阿朗素承認，在前車路士主帥林柏特領軍期間，自己未受重用，經歷了一段沮喪的日子。馬高斯阿朗素（Marcos Alonso）談到季初在車路士被雪藏的日子時說：「沒有上陣機會當然會感到沮喪，那段日子很艱苦，但在足球世界內就是會發生這樣事情。」

「你可以做的事就是繼續努力、繼續訓練和嘗試在機會來臨時作好準備。只要我可以落場比賽，那就較容易幫助球隊，因此現在對於獲得上陣機會並能協助球隊，感到非常開心，希望往後能繼續。」阿朗素續道。

阿朗素本季早期在林柏特麾下的確經歷了一段艱辛日子，由去年9月26日到今年1月31日都未曾代表車仔上陣，直到新主帥杜曹上任後才獲得「解凍」，合共在所有賽事中為車仔上陣8次。

林蛇差啲好似當年摩daddy賣迪布尼咁
親手摧毀咗世一左翼衛

會啦 唔俾人屌點變強
我玩game好認真
為你好先屌你想你進步

乜9

林sir 繼續教直程係害左班後生仔同成隊波
不過我都多謝佢上季保四同水左班人上車

Kingsley Coman 換 Pulisic deal?

撚蛇最大成就就係証明名宿足球係唔撚work
令管理層請返一個專業既教頭

真第一次捧隊波捧到覺得害緊人地未來

唔係嘅 哥狗 sob 達蛇都work
主要都係關教練能力事

施華個姪女

c華老婆仲好打過連登仔

兩樣都有 我睇廣東話

聽晚飛咗騎士嗰part啦

用心良苦

Pixar 算唔算disney?

搵日睇先

㩒過佢story 張張都飛釘

漫畫出得好慢

子公司？

sob 達蛇可圈可點
不過明叔足球都係失敗居多

屌你個icon

waaaaaaaaaaa

把聲勁溫柔

買到夏撚唔介意比marina咬lin

係 收購埋searchlight

算啦 但呢套野D畫面高質到痴線
D光影屈到完全唔似動畫

教到完季
應該成隊有3/4都賣得

佢畫紐約靚到癲

佢個do i care 係覆緊邊個

直頭有個種返工跟錯老細既感覺

都話你係分身啦
自己同自己講

原來幸清同我差唔多年紀
都係搵緊MT

我想咬佢Lin

分你個頭
咁岩覆到佢

Timo.Werner (失業中)

MT係咩嚟
咩分身
無爬post

特登

可圈可點唔係咁用

有人屈我係你分身

18歲

我覺得佢地表現可圈可點 仲要長啲時間先可以評論
香港人用可圈可點多數解"可商榷" 約定俗成左
台灣人用就係帶褒義
應該係咁

放心，我都未搵到

有無周爸爸粉絲
一秒拳王好好睇

個樣好麻麻

放咩心 未搵到就好難放心

幸蛇呢啲咁出色既男人去邊到搵

你啱
喺車區千里馬同伯樂都有其他用法

搵啲唔係mt，頂住先

干地係阿朗隻千里馬 日日鞭策佢

有一段主角彈鋼琴回憶係紐約發生嘅事
嗰種生命力好正

唔係佢fans
但isquare開imax院播好撚正

Roommate 變soulmate
話事話 食評係邊

要過FFP
巴黎都買唔到人 淨係租啦

條友成日都唔梳頭 成個毒撚咁

買佢 係睇多財政差先有機會

唔梳頭算係乜，有人甩頭髮都溝到女

Soul啱大人睇多啲
Coco開場段frozen短片幾乎播足半粒鐘，睇到我有陰影

唐氏係咁

Tom and Jerry真係一定要去睇
十幾年終於出新電影

我嗰陣心諗係咪入錯院 點解唔係呢套

admin係咪柒㗎
RJ del咗ig都唔知
仲要tag咗個fan page

有9upper Michael Pena

同場班細路仔high到鳩叫

所以我唔鐘意睇呢啲戲
上次鬼滅好彩多大人

以前睇風起了佢老母成場屁孩睇唔明又同人大聲傾計
睇到燥 唔識睇曬鳩套嘢

The most difficult winger I have faced in the Premier League is Pulisic from Chelsea."

"He is very skillful and a fast player with the ball, with quick dribbles."

- Joao Cancelo

The Premier League is set to send a survey to all 20 of its clubs to request their feedback on ways to improve the use of VAR.

tmr有正選

睇呢D戲我會揀深夜場睇

啲人唔好多數用黎代表好壞參半咩
明明係比喻作非常精彩
同南轅北轍一樣 9成人都用錯

無謂錯既 如果約定俗成 大家都係咁用咁理解都無壞

南轅北轍唔係解差天共地咩

無話*

住何動畫片都唔會係六日睇
好多家長見係2次元就以為係比細路仔睇

家長帶細路入戲院應該要考牌

一係早場一係深夜場

最慘係一啲人用岩一啲人用錯
如果寫文比中台啲人睇到真係比人笑死
南轅北轍 ~ 背道而馳 之前777 拋書包時都柒過

米蘭應該會被獌狎玩

聽講好撚爛,自己睇路

Bleacher Report Football啲posts成日攝件美國狗入去
好撚好笑

最新個posts講如果足球衫變籃球衫會點
有C朗、美斯、麥巴比、夏蘭特、沙拿、伊巴
屌 無啦啦塞件殘廢美國狗入去
啲留言都係笑緊

tuchel is fucking champ

lampard is a piece of shit

你唔好成日借啲椅吹奏我

幸sir就好似漆黑中既螢火蟲一樣

Tmr

tmr廢撚到

manu

社sir眼光

歐霸都黑哨

一場睇曬kessie 龍馬版

獌有冇咁肉酸
次次都靠球證同VAR
仲衰過阿仙奴靠運氣

睇埋tmr

1拖3邊個夠你威呀屌你個嘴！

睇中邊個？？

除左球詐糊都幾廢
同埋佢同另一個防中唔知點分

早幾日有單news傳a米個kessie

俾幸蛇留意簡直係細佬既榮幸

冇號碼真係認唔到

約咩定俗成，係香港人中文差曲解咗個意思
我中學嗰陣學都係outstanding/remarkable咁解

NOW講波佬係咁提住獌要拎冠軍
好煩

原來今季All or nothing係祖

麥雞

on9仔

80M 唔識tap in

條獌狗真係好撚on9

係咁吹奏

世一解圍喎

你當Mutv流

原來兩隊都有一堆正選傷

sob想趕走屎眼

tmr

撚狗做得最好就係 唔用tmr

話左條傻鳩tmr垃圾

Tmr跟甩哂

仲問人點解唔用你

唔使旨意米蘭會買

個新仔幾勁
好想要
抵佢咁貴

t m r

獌又執到好野

送返比derby 算

對比宜家正選嗰幾個高下立見啦

米蘭條後防右邊守得好好
左邊兩件垃圾英超兵

sob啲調動好J到

Ac右閘又出事

幸ching同我見解差唔多

般狗場場咁踢點解仲未斷氣

米蘭啲把握力廢到

兩舊瘀血

查漢路古 列比治 迪奧 去哂邊

牙東係咪吹大咗

咁拉都唔黃

空難聯 不嬲黑

麥湯真係好撚茅

傷鳩哂

不死人

個陣咁残

米蘭前場堆垃圾

條後防打kjaer一個

咁都救唔到

死獌狗!

仆街攻都係佢

抵啦獌
意假野都大炒唔到
俾人臨尾追和
丟清哂英超隊嘅面子

自帶體系神鋒Ayi 18m拎走

Welcome AC隊草

睇住安仔俾人叫安哥真係好陌生
喺車post都無人咁叫佢
睇嚟佢經歷完適應期之後喺阿仙奴踢得越嚟越好

兩球空龍都唔入，好撚邪

安蛇最撚勁係踢兩三場好波之後閪10場

引發內戰

cctoy輸出革命
車區輸出內戰

阿迷真係痴咗線
安仔踢得好咗佢哋又轉風向追擊雷斯
根本前車球員就係原罪 做乜都錯
阿迷=中共
前車球員=香港人
踢阿仙奴一定要根正苗紅
有其他倫敦球隊dna嘅都要清剿

你諗返3年約 就唔覺得有咩可惜

有無人已經為次回合緊張到食唔安瞓唔落

冇 出唔到線就即炒
呢隊軌唔會搵唔到人接手

首循環對列狗 我哋頹勢都贏三粒

下場贏唔到，真係隊巴即炒杜狗

唔怪得你冇鑽
D精力去哂屌女

【Now Sports】馬高斯阿朗素承認，在前車路士主帥林柏特領軍期間，自己未受重用，經歷了一段沮喪的日子。馬高斯阿朗素（Marcos Alonso）談到季初在車路士被雪藏的日子時說：「沒有上陣機會當然會感到沮喪，那段日子很艱苦，但在足球世界內就是會發生這樣事情。」

「你可以做的事就是繼續努力、繼續訓練和嘗試在機會來臨時作好準備。只要我可以落場比賽，那就較容易幫助球隊，因此現在對於獲得上陣機會並能協助球隊，感到非常開心，希望往後能繼續。」阿朗素續道。

阿朗素本季早期在林柏特麾下的確經歷了一段艱辛日子，由去年9月26日到今年1月31日都未曾代表車仔上陣，直到新主帥杜曹上任後才獲得「解凍」，合共在所有賽事中為車仔上陣8次。

朗sir

完全冇諗過佢可以返生
Azp 左 高 變返哂正選

傻鳩撚狗想賣佐高

獌明明可以入幾粒 係要比人追和送一粒作客

直接係球場 用大電視宣布啦呢啲垃圾我地車係唔接受

仲要想賣俾阿狗

琴晚R聯好似睇利記tv咁
兩條利迷係度圍爐
喪J今年專心歐聯

歐霸果3隊英超唔係其中兩隊入決賽已經唔合格啦
獌狗呢d人腳拎歐霸真係基本 唔知有咩好提

咁未好囉
下場仲要出力踢

拆龍骨

如果請既領隊唔會打三後真係支持朗有價好賣
就算唔計閪布朗果場佢打四後有幾閪大家唔係未見過
打三後有人幫佢執屎佢就真係世一
仲要而家幫佢執屎果件本身都係屎
全靠杜蛇功力將舊屎d臭味收埋左

上場仲要好似有番干一嘅罰球嘅功力

睇唐氏之餘 可以學下英文術語

其實諗極唔明點解佢咁憎高佐
你話朗表現差，換走完自己走上旅遊巴要雪佢都理解
上季明明自動波靠佐高拎咗好多分，一出K7就失分
撚狗又死攬K7但佢又唔識用

簡迪單防中 猛傻8號位

佐高打中下根本輕鬆

上一次去Leeds已經係12 年

又係12年
又係季中換帥
Fa cup歐聯未出局

11/12 =/= 12/13

摩佬弟子

睇精華乞米又唔差傷咗咁多人

唔同公司都有得包埋
我分開兩個package買

希望佢地意甲歐霸雙冠
然後簽tmr

係簽
不過講價-10m

𝟬.𝟵𝟭(𝘅𝗚)
Harry Maguire 😳

Timo果球應該都差唔多

我過幾日試下場英超睇唔睇到先 可能我睇錯

你cap個subscribe list黎睇睇

好抵屌 我本來R聯同英超係分開
咁我下個月可以用hami

奧林個龍仲廢過kepa

佢個logic
唔識射波=垃圾中場

有冇人好羨慕獌阿
一個有sob有amad
一個有達蛇有odegaard

美國狗快躝

隔離飯香？

係 我地得垃圾美國狗 成日傷 屌閪屌到腳軟 落場時間有 但表現係0

願意打科興換取美國狗踢翻起

車區貢獻家

精神清果然係車區最偉大既會員

今個禮拜包膠下開vpn睇會唔會lag

同埋delay得多唔多？

唔係俾泥頭車撞死

星期六入波就唔反你

隊波順到車區都歡樂咗

睇下威得幾耐，下場見真章

最主要多左你

聽日就哭波喪杜狗out

杜爸b

無可能

佢要個個似佢，廢老mode想當年。杜sir踢波唔踢，做教練先唔會有一套擺死係度。
唔同隊出唔同人輪換，大家開心，又唔洗打死11個

越樂觀就越閪修狗果場閪波幫人起機

賭波角度 上次打落水狗修頓 作客都有讓半一中水
同今次作客打列斯一樣

兩次都係我地近況好 對家差 希望贏波

上次係因為出魯迪加搭蘇馬姐

對修 魯迪加搭蘇馬 仲有神奇球證Anthony Taylor

早場8:30都係西波

上次有電視直播姐

你指邊球？

我睇開嗰個網計0.6

隊波夠勁可以無視所有盤口，鏝同往年利係例子

慘,打完支針仲要畀車撞

作客半一其實正常
要勁到早兩季曼利咁先讓到一球以上
加上半身列斯主場就好少受讓
如果讓平半就應該收得皮

次次都燈 即係話美國狗賣得

車路士

聽晚和到都當贏

佢畀泥頭車撞到傻傻地 包容下🙏🏻

請尊重

Haaland werner
唐氏鋒線

幸蛇俾阿區cap圖
幸蛇要吹雞我實撐

Link?

我最respect人

唔用咁無創意嘅po

開新po吹奏kai

下場考牌戰

1001